［師奶冇話錯，專家真係去食屎好過］傻仔諗sir叫人唔好一年來買兩間屋

2020年12月13日

讀者葉小姐： 本人和男朋友分別月入61,000元，各自想買一間屋收租及投資。一間或自住，預算620萬元或以下的樓。目前有打算抽將軍澳康城新樓LP10或東涌東環自住幾年，日後再放租；另一間買屯門大興花園收租。請問閣下有何高見？謝謝！

諗樣答（節錄）
如何搵客和裝修，令租盤更易租出是有技巧的。 至於康城及東環，本人不太建議考慮。因為東涌區的空置率相對較高；加上市區開始多平盤，不少人寧願多付幾千元住九龍區。而在康城買新盤，預期首一至五年，樓價亦難飛升。

「文章版權為新傳媒集團所擁有，原文請按：

唔知個讀者葉小姐有冇聽諗sir條垃圾啲山埃分析
短短三個月，東涌同康城都升到hihi
專家好去收皮啦，亂鳩咁噏出嚟獻世害人咩
諗sir去食屎啦dllm

呢件諗sir叫佢含撚算啦

點解佢可以寫專欄

又要 post 偶像

嗰條撚樣好似蝸牛咁做野慢半拍講嘢又慢半拍
睇佢啲片開兩倍速等於人哋正常講嘢

傻仔都可以去扮專家陰功

含撚Sir